坐監都唔怕最怕是什麼？究竟什麼可以讓我講下去？〈蕭若元：理論蕭析〉

都燈完共產黨，抖下啦燒山

燈撚夠未呀廢老

收皮啦臭GAY毛,D黑警仲未捉你咩